地盤不足

呢排香港係咪真係唔夠地盤？